校規

校規要加一條：

香港警方=香港黑社會
學校不容黑社會
學校不容黑警仔女
黑警仔女不得進入學校
黑警債仔女還
唔同黑警仔女玩

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

好好將呢個校規傳給學生:

校規要加一條：

香港警方=香港黑社會
學校不容黑社會
學校不容黑警仔女
黑警仔女不得進入學校
黑警債仔女還
唔同黑警仔女玩

一齊轉職！火系魔法師！